奧巴美揚自認迷雲黨

【體育】阿仙奴領隊雲加近年下台壓力甚大，球迷更分為迷雲黨及反雲黨，新兵射手奧巴美揚站在哪一邊？

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在1月才被雲加以5600萬鎊多蒙特引入阿仙奴，當然撐這位老帥：「我在這裡過得很開心，我決定來投就是因為雲加，他對我有興趣，而我也很高興可以為他效力。」

這名加蓬國腳在周日英超建功，助兵工廠主場以3:0大勝屈福特，拿下2連勝，他自言表現漸入佳境：「加盟初期我有點困難，但現在感覺好多了。因為我在1月沒有踢太多比賽，所以找不到節奏。」

不過，奧巴美揚在周四歐霸盃16強次回合因為不合資格而未能披甲，他非常沮喪：「我為未能幫助球隊而失望。再者，我不能每3天就出戰；我在多蒙特每3天就有比賽，但現在1星期只踢1場，比賽之間隔太久了。」